今集美帝的籃球抽到勒邦芝士啪啪聲！！！！！

高質片太少views

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

佢d片真係痴線既 平時返工聽youtube
得佢一個d片做唔到一心二用

好多時，高質反而冇人睇（因為太長）

反而一啲短，即食，低質片好高view

同意。宜家人人都要即食，長過15分鐘? 不了
但係要深入探討一個議題又點可能幾分鐘講完? 連來龍去脈都未搞清，講經咩

Tldr

ching識睇

支持

睇哂
好撚高質
推比多啲人睇

咁撚長點睇呀

高汁片，要做好多資料搜集先出到，
可惜香港人鍾意D爆下粗,簡單D笑下既片，
或者佢可以講嘢加翻D停頓會好D？類似子華D棟篤笑咁有D停頓位俾觀眾諗下拍下手果D ？

好鐘意聽深夜角落頭

咁講la
冇話要你一定要睇
但你唔去了解只會識人云亦云咁話人奶共

雖然長
但算係賴人包嚟
一次過知道晒成件事同相關人物嘅睇法

有冇懶人包

你可以唔睇 冇人迫你

大佬，上得utube都係想求開心，快快手手睇完一條片拎重中之重。

美帝之前捧derozan比籃波台d人bin咗勁耐

佢其他片都做得好好
講韓國史個2條

有冇諗過係得香港youtube先係咁
台灣既有教英文，有教科學野
日本都係，磨刀都可以放上youtube比人睇
只可以話香港既速食文化真係根深蒂固，e個作者整得咁長緊係有原因，最少唔會比人覺得係斷章取義，係深入分析

ps香港係有自由既，你可以選擇唔睇

佢係咪del左前幾季個啲片
想睇返雷霆兩年出局個兩條都冇

36：50-37：07

今晚返到屋企既話再支持

依個channel真心高質

拿 一單還一單
佢果時夠企係泡泡龍隔離屌鳩你地人云亦云啦

美帝片太易中copyright
Happy kongner 再中會ban台
所以hide哂

Happy kongner片一向高汁

利申：kongner打手

好多片都好高質 但唔多人識就無乜人睇

push

淨出翻audio得唔得?

其實老蕭做得幾好，唔好理佢內容
條條十幾分鐘，岩曬時間
好多中老都聽

留名後睇

Pewdiepie 講左 而家youtube改到長影片先多錢賺

短既冇咩錢賺

光復香港 時代革命
推

Pish

係深宵唔係深夜啊ching

話我打手都係咁話 成個channel都好高質 希望大家除左籃球片 睇多d其他文化片 真係好有心好高質

之前米加做嘅<𠝹櫈電影學會>講<讓子彈飛>, 內容係社會變革嘅十個覺悟大家睇咗未? 勁高汁~!

happykonger no1

Kongner同白兵都好高質

留名睇手足讚天命白兵兵

一開始有少少難頂
不過睇多幾次習慣左米加啲片之後就條條都追住睇
如佢之前一條片講到
學習係沉悶嘅，獲得知識嗰下先享受到個快感

希望大家唔好嫌悶
難得有人分享一啲靠自己睇可能要睇一兩日或更長時間嘅知識

其實都唔關事 佢啲推論同前因後理一定講返幾十分鐘

八個鐘

Lm

佢個節奏唔悶喎

係架
但真係要留心聽

佢有條片講rdr2 背後個牛仔世界觀都已經好屈機

正呀 有時聽唔哂 重溫下都ok

今次證明NBA班友偽善到仆街
Trump上台就話因為Trump 歧視所以唔去白宮
又成日借d意踩Trump兩腳
依家一講中國就收嗲又話唔知
成班偽善撚

咁你就要問返米加啦
不過冇畫面有d難講解喎

真心高質

深宵冇咁長
八粒鐘係心事台

真係好高汁,其實分上下集出應該搵得多啲

特別好多片係講戰術

咁高質連100k subs都冇 推啊

幾鍾意聽佢地，有pt得黎又鳩得好笑，最重要係啲片同live勁長，啱曬我平時一路刨馬研究一路聽

美帝的藍球同佢地個Channel 都好好睇

一直有睇美帝的籃球/𠝹櫈電影學會/Game評
喱個channel真心高質

lm

米茄我愛你
韓國片 美帝 西人文學 正啊

屌你啦，淨係識睇低汁即食片

已經好懶

好野係咁長時間解釋架啦 下下速食？

高質，G持。

佢D影評都唔錯

今朝出門前聽左

happy konger

重你老母

係高汁嘅
不過我自己覺得有啲啲慢
所以較1.5速聽

長得嚟嚿嚿都係知識 又唔會覺得好悶
利申 聽咗一兩個月到 聽完第一次會上癮

放 學 ICU

米加d片好撚高質
完全係廿年前亞視 Espn年代
張丕德主持既NBA 地帶/NBA動態既水平

垃圾占士

推

米加真係好正

我真係好鐘意睇佢d片 香港好難搵到好似佢既分析同source 🙊

Good

支持米茹奧雲

香港市場太細 你唔係啲嘩眾取寵/開箱片其實好難搵到食
唔似外國就算拍學術片都有幾百萬人sub

重你老母中之重
唔撚識「重點」呢個字？

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

乜波台咁多弟兄

其實唔鍾意佢剪到講嘢無抖氣位
寧願佢講嘢精簡d俾返正常少少節奏

留名

成班友怕死怕無錢,平時大屌突屌

娛樂至死個段片真心覺得講得好好！